[唔關你事呀含撚貓] 富賤，屌你老母臭閪祖宗十八代

還我agfa vista
還我provia 400x
還我fp 100c

還我業務用

可能菲林啲生產線全部要轉晒做instax
可能菲林啲生產線全部要轉晒做instax
可能菲林啲生產線全部要轉晒做instax
可能菲林啲生產線全部要轉晒做instax

dnlm富賤

業務用400

acros 400

業務用400都cut真係屌佢老母
咪撚再叫Fujifilm 啦

業務用同provia 400cut左真係好傷…